(警黑又犯罪)警長偷拍裙底春斷正 受害人竟然係警嫂

一名休班警長涉嫌在商場偷拍女子裙底春，昨日當場斷正被捕，而受害女子據悉為一名警員的妻子。事發昨午5時許，一名男子在油塘大本型商場乘搭扶手電梯時，以手機偷拍前方一名女子的裙底，當場被人揭發捉個正著，警員接報到場，以涉嫌游蕩將偷拍男子拘捕，帶返觀塘警署扣查。消息指，被捕男子為一名警長，而受害女子則為一名警員的妻子。

《蘋果》昨日已就是否有警務人員涉及偷拍事宜向警方查詢，但一直未獲得回覆。

你敢爆，我敢獎！ 即Call《蘋果》24小時爆相爆片熱線 ：63836568

香港警察+1分 朋友妻咪走雞

以為台灣

黑警：勾二嫂姐，唔算害群之馬

今鋪真係手背又係肉 手心又係心

阿sir影義嫂唔使你教！

咁你朋友妻係要拎黎屌架啦

同袍妻，咪走西！！！